自殺會唔會係上帝派黎減少人口霸佔資源問題

如果地球資源飽和，每個人都無得死，
班耶撚只係識坐係到祈禱，定都係會殺人，搶野。

所有野都係上帝安排
安排你仆街
安排你自殺
安排你落地獄

上帝創造魔鬼
魔鬼勸人自殺

係神專登跣你一鑊

佢將個三十塊錢 掉左係聖殿個度
走出去 就吊死左啦

上帝有無叫你開少啲膠post減少霸佔運登資源問題啊

中二病

有冇上帝結果都一樣
結論：上帝垃圾